有冇人覺得d低級黑警今時今日仲企硬好可疑

為左幾萬蚊日日俾市民仇視，屋企人俾人攪，起底仇視都唔辭職

1.會唔會政府答應之後會大幅加薪，或者發一大筆獎金，甚至超過左警務處年度預算？

2.答應全體黑警都會升職？

3.以為市民無左黑警唔得，就算極端講推翻政府都唔會影響到佢地？

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

屌 佢地一場仗都未輸
有槍有OT錢唯獨無良知
有道德嘅人先會識因為犯錯而驚
佢地驚只侷限喺生命受威脅嗰類情況
佢地就係咁低等嘅渣滓

唔做依份工佢地可以做咩？

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

比學堂洗腦⋯⋯以為返工=正義
以呢個邏輯香港幾百萬人都正義

0. 你居然仲信佢地裏面得香港警犬？？？？

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

我覺得係文化問題
正如佢地都會成日話，唔明點解示威者可以為左幾千蚊出黎搞事

盲從命令

未計福利都可以跳到3萬幾蚊一個月
無讀書拎到呢個人工邊會走
同埋都無退路啦
邊個會請d唔識字又唔識做野既人

其實佢哋搵開咁多，好難轉工㗎
同埋應該圍埋啲藍絲，就覺得係示威者搞事
反正佢又覺得投訴佢唔到咪亂黎
你估佢地做差人係為正義咩

無責任心仲無良心，搬倉定耕田都做唔到

冇退路係真

今時今日都仲有好多藍屍on9，唔好太高估d人既智慧頭腦

何況唔少武警混入

同黑警講良心嘥氣啦

其實我比較在意會唔會有違規挪用其他撥款出糧，原先根本冇批咁多預算去出糧。

同埋跳過立法會審議，預先答應會有大幅加薪，獎金，升職等等，開空頭支票。

有冇記者有興趣記者會問一問黑警出糧情況。

全體升職咪即係冇升過

推

因為佢哋係中國武警

究竟有幾多本身係香港人黎都唔知

升職連帶影響薪金，福利等等

何況每年都一車車新入職黑警

推

佢哋唔會思考, 只會繼續收糧

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post